多謝咁多位陪我地巴塞睇住球隊反勝為敗出局

ho ball